黃加藍變綠

藍絲係藍絲
黃絲係黃絲
咁半鹹淡水
又唔表態個班，係綠絲？

姐係自私撚

對 扮清高

依家仲係政治冷感/中立仲恐怖過藍絲

14年個陣有啦已經

好過變藍嘅
永遠無可能100%民意
Freerider effect

究竟有幾自我中心？先會中立或無意見。。香港已經變得不再香港

叫自撚絲